%doc: directori/original.doc

\begin{news}
{2} %columnes
{Gràcies!}
{Com molts ja sabeu, l’any que ve l’escola estarà dirigida per un equip de tres persones:  Núria Palà com a directora general, Pep Espígol com a director pedagògic i Neus Font com a cap d’estudis}
{Fem escola}
{630} %pagesof



En aquest especial de la revista dedicat a l’Esteve, les persones que tindrem la responsabilitat de continuar amb la seva tasca voldríem expressar el nostre compromís per continuar la feina duta a terme per ell, juntament amb l’equip docent, durant més de 30 anys. No és fàcil substituir algú que ha representat l’escola a tots els nivells, que l’ha portat fins on és avui i que ha lluitat sempre per mantenir-hi els valors presents en el nostre ideari: una escola catalana, laica, que posa l’alumne al centre del sistema educatiu. Per aquest motiu, ens sentim molt il·lusionats i a la vegada molt responsabilitzats per fer-ho de la millor manera possible. Els canvis ben fets són els que gestionen, de manera intel·ligent, el llegat del passat amb la visió del futur. Cal aprofitar tot allò que tenim de bo i adaptar-ho als temps actuals, per fer una lectura nova del que ha de ser l’escola en els propers anys.  És una època de molts canvis dins el món de l’educació, i ens caldrà fer apostes de renovació, de trencament fins i tot, perquè Solc continuï formant ciutadans preparats pels reptes del segle XXI, però la nostra prioritat serà mantenir viva l’essència dels valors que transmetem com escola.

Per tot això, moltes gràcies Esteve. I moltes gràcies a tots els qui, com ell, vàreu formar part dels inicis d’aquest projecte, i als qui avui dia treballeu per fer de Solc un referent dins el món educatiu. Els nostres esforços aniran dedicats a tots vosaltres i a totes les famílies presents i futures que ens acompanyareu en el camí, però sobretot, sobretot, aniran dedicats als nens i nenes, nois i noies de l’escola Solc.  

Que tots i totes, per molts anys, siguem SOLC!

\authorandplace{L’Equip de direcció}{Escola Solc}

						
\end{news}

